會員岳不群見字麻煩入一入黎

我隻狗而家發曬情急住要配種
請問去邊到可以搵到你老母？

笑你老母俾狗屌？

佢老母生癌死左啦

邊撚個黎？

好撚不孝

畜生一隻

好波

全盛時間岳不群老母俾人屌咗幾多次

全盛時間岳不群老母俾狗屌咗幾多次